黑社會暴徒向你作出致命攻擊必須小心自保

而家嘅VAR game 好真實大家都知
戴上VAR眼鏡打機就好似親歷其境咁
而game入面NPC黑社會暴徒有幾猖獗唔洗多講
如果有人存心攞命或者打到你殘廢
而你又避無可避
輸左又要load save 浪費時間
咁除左反擊之外別無他法

之前都有巴打講過長武器最怕埋身
由於暴徒志在攞命
而你手無寸鐵又未必夠打
打中扣佢嘅血又可能唔多
可以走人緊係走啦
但係如果無路可逃
不妨考慮好似警察叔叔咁樣插眼

插眼有好多方法
一般人會兩指直插
但係咁樣命中率低而且你用嘅主角會手指督魚蛋
不如試下雙手好似撫摸你男朋友個頭咁按住NPC兩邊臉頰
你會發現兩隻手指公咁啱就指住佢雙眼
之後點做唔洗多講

插眼好處係
你本來就舉起雙手擋格
唔需要發力就可以突然捉住NPC個頭
佢難以閃避
NPC會因失明而陷入短暫驚慌即時失去戰鬥力
又無法向同伴形容你嘅外形尋仇
更無辦法再做黑社會暴徒

當然咁做都有壞處
有機會被同樣方式對付所以記得為你嘅主角配眼罩
有機會被肘撞頭扣血
有機會被膝撞下陰扣血
有機會被攬實捉走
咁你都可以膝撞番佢嘅
現實做可能面對法律制裁
所以現實千祈唔好咁做
當然打機就唔怕啦

各位機友仲有咩過關妙法不妨講下

自推
無人打機